【突發】我懷疑我係家禽

我懷疑我係一隻公雞

我依家好想大叫

大家起身喇

起身返工喇

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Ok 手足你贏

吽 吽 吽 吽

以為你講賣淫

黎明來到

臭雞

全球最大的反抗基地，上線喇

起身啦

叫吧